Myslím, že oboje ženy mají krásné názory aby žily zdravě. Podle mého názoru, důležité je jíst všechno rovnováze bez vkusu s mírou, a být pohodlný s tím. V Japonsku je to doporučeno jíst více než 20 surovin denně (Nepočítáme koření jako sůl a cukr, ale jako rýži, zeleninu, maso atd, a musí být podle pyramidy výživy.). Ivin názor zní trochu přísně pro mě, ale pokud jsou ona a její rodina spokojení, není to problém.
